來緊兩年仲考警察既準伙記

除左貪高於市場既人工吸引外
呢班人應該有反社會人格 有暴力傾向 有威權性格既人 要點醫呢？
覺得學歷低少少就考警察不係關鍵 不少毅進學員考消防入境海關
重點係佢哋不係為錢就係有病 但政府正正需要呢班人做打手
救救呢班可憐黑色打手 一出事要清算，隨時變政府 權貴condom

我覺得低學歷未必會睇得明中文字

點醫？ 槍決囉 醫乜撚